有個朋友好似山田孝之，企佢隔離勁自卑

雖然佢連身高都似佢，我就178，但都唔係好敢帶埋條女同佢出街 不過佢都幾毒，除左返工就係係屋企煲劇

圖

太屈g了

[img]圖片網址 [/img]

你個friend讀poly？